(片) 都話啲90,00後淨係識貪威識食,唔儲錢,淨係識怨..

6千蚊炒價買對yeeze鞋去威
港女食埋D垃圾炸雞,又唔做運動Keep下,唔怪得AA胸 死淨對腳

樓又怨買唔到,移民又冇錢 去晒d物質享受野度,就算黎多次沙士又點呀? 銀行會批你呀?你有好多現金買?
你地話遲d香港靠呢班後生仔會點
留低香港繼續玩逗陰啦
唔好話我屈地你呀,睇片啦
儲下錢啦年輕人

哦
90後
有樓供晒
月儲最少5成
好似同你同一個LINE 股票谷

連登都吹捧儲錢無用論

來多次金融海嘯最多跌三成，都係唔會買到
咁儲來有乜用？

跌三成你都買唔到你唔好去死？

跌3成點會買唔到
600萬-＞420萬
800萬-＞560萬
你想買過千萬樓就無計啦

香港人平均月入萬六，儲幾耐？

我俾完家用 自己搭車食飯
買小小野 剩番5000$ 都覺得儲得好少
想儲個錢黎進修

咁果陣420、560你又買咗未呀
既然果陣4、500萬覺得貴又點解回返3成就買得起？

第1，首期唔洗儲咩
第2，以前560萬買幾多尺樓，而家560萬買幾多尺樓? 如果跌3成560萬又買到幾多尺樓?

90後 03年老豆幫我買左兩個單位 依家收緊租total 45k

唔洗諗咁多，買到你就贏

你話600->420, 800->560嘛
420同560呢啲都係2015年個價姐
三年咁大把咩以前姐？
你係有心買2015都買咗啦，洗咩叫春等2018回三成？
2015年呢兩口價咪又係300幾呎至500鬆啲呎實用嘅一兩房樓，睇地區姐，你想有幾大？？420萬買丁屋咪700呎lo，就算800->560果啲咪又兩房，林太山莊可能有三房嘅
如果要講以前起碼早返十幾廿年先叫以前，果陣420萬就多喇，不過你90後又無可能講緊二千年果陣你夠錢買

好中，而家香港下一代堅無思想，無計劃，月光族，只追求物質主義同埋享樂，唔好講買唔買到樓，積殼防饑幾時都好重要，機會從來只係留比有準備既人。

唔好同上一代而家既生活比較，佢地雖然係現今社會既既得利益者，但佢地後生都叫涯過，但我地無可能複製到佢地致富既方式，只可以話佢地食正一個城市經濟起飛既階段，但唔代表我地無其他方式致富。

係度我想放低某基金經理名句，“沒有生不逢時，只有技不如人”。

叫佢地拎五位數出黎都難。。。。